{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 현주네민박 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のために指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が確定していないため、料金や料金表が間違って反映される場合があります。 この場合は自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 入室と利用案内事項は、各ペンションによって異なる場合があります。 予約特典としては個別バーベキューの利用料があり、炭とグリルの利用料は2名基準で2万ウォン、6名基準で3万ウォン、10名以上は4万ウォン(無制限)です。 一軒家ペンションの場合、IPTVとWiFiが提供されます。 屋外テラスと禁煙客室もご提供しております。 ペット同伴数は最大2匹までで、追加料金は2万ウォンです。 小型犬と大型犬の両方とも同伴可能ですが、大型犬の室内入場はできません。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や客室の設備についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。客室内での喫煙も禁止されており、喫煙のために指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複や料金の間違いはどう対処すればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。また、料金や料金表が間違って反映される場合は、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されるバーベキューについて教えてください。",
            "answer": "予約特典としては個別バーベキューの利用料があり、炭とグリルの利用料は2名基準で2万ウォン、6名基準で3万ウォン、10名以上は4万ウォン(無制限)です。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの設備について教えてください。",
            "answer": "一軒家ペンションの場合、IPTVとWiFiが提供されます。屋外テラスと禁煙客室もご提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴数は最大2匹までで、追加料金は2万ウォンです。小型犬と大型犬の両方とも同伴可能ですが、大型犬の室内入場はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 592,
        "QA": 694
    }
}